校長會一早比政府收賣左？

暫緩你個閪
而家係要撤回！
一百萬民意出黎反對都仲要聆聽？
仲要花時間討論？
政府政策冇大問題係合埋既洗鬼怕社會對立會惡化？洗鬼怕將來香港人又出黎示威升級？
有咩投訴你未叫人問林鄭囉！

又想好似佔中咁拖時間等道氣自己散？
香港人絕不讓步！不撤回不散！
咪比政府拖！
雨傘已經衰過一次，香港人冇得再犯錯！
政府一定好多plan，絕對唔可以比佢拖！